希望做唔住嘅黃店推出飯券"預先付款"

黃店每日畀人搞鳩
淋紅油嘅有、畀狗揸住把尺屈唔夠1.5米又有
係咪應該推出飯券畀大家預先付款
幫手解決cash flow 嘅燃眉之急

呢段時間真係唔係唔想幫襯
但係真係寧願唔出街
雖然可以嗌Foodpanda
但入我地址 reach 唔到自己區入面嘅黃店

參考如下:

Link:

咁樣或者可以吸納更多店加入黃色陣營

唔係想人血饅頭
但抗爭都要喺日常生活入面維持
尤其依家好難出街，行過都要被老屈多過4個

自推

到時執咗就變軍票

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

有冇其他意見呀

17

18

19

個post係咪入咗異空間

21

22

Push

討論下可行方法
食肆自己應該會避嫌唔會自己提出嚟
討論多啲多啲人支持嘅話先做得起

隔離post咁快上到熱門

樓主概念同龍應台一樣，龍部長都係叫大家提早一次過俾曬錢再慢慢逐次攞貨，解決小店現金流問題；最大問題係消費者本身都無錢

討論下點樣可以 sustain

有啲告急黃店真係太遠

覺得唔可行嘅都講多啲
我就覺得運動到依家雖然步步為營但好多時候都講個信字

見越嚟越多黃店做唔住

最大問題係好多消費者本身面臨就業問題而缺乏消費資金，呢個近乎無解，成個經濟環境衰退都無辦法。最多都係叫大家如果要消費就盡量幫襯自己友，好難再進一步

係連登仔眼中仲係冇人失業

我明白
但我諗都仲有一班有能力消費嘅
不過因為WFH限制太多
自己區都尚算可以幫下手但跨區真係冇辦法
飯券係其中一個方法去消除地域上限制
但真正想做到嘅係分配資源等多啲黃店可以生存到落嚟
而唔係永遠淨係出名嗰幾間/ 告急完一排啲人就唔記得
呢樣野可能就需要一樣媒介/ 平台去協調

推

唔係咁㗎
都係想知有冇討論空間

再幫推啦

岩

感謝
希望可以有討論下呢樣野嘅可能性
因為好似未見到有大post講

快D比我買飯卷

實行上唔容易
但開咗個頭討論先

飯卷呢樣野 以我已知 好多黃店都有
但係唔知近排仲有冇人買 之前都幾多下

真係唔太清楚
呢啲係之前想畀家長買畀小朋友食嘅？
如果告急黃店有嘅話想買嚟支持

技術上可唔可以做到黃店眾籌/ gift card 網
去到某個quota就stop, 其他支持就spare畀另外一啲舖頭
利申: 9up 乜撚都唔識

謝謝

係咪因為標題起得唔好

推，
同個時買光時禮品卡一樣

支持

有啲黃店可以逆市開分店
咁其實係咪啫係我地有能力消費只係分唔勻啲資源

【倒數4月2號】功能組別轉組集中帖！叫齊人登記左未！

推，搞送外賣都得

原來可以咁樣幫還押手足